FYY咁講⋯⋯⋯

返屋企呀
屋企要人！！！

返屋企

農曆7月 佢同邊個團圓

返屋企啦 fyy係屋企等大家

一直關注香港

想去佢屋企

想返fyy屋企

返屋企 香港加油

屋企要人！幫兄弟姊妹老豆老母推！！

返屋企啦

屋企要人！！

罷睇cctvb 但返屋企j FYY

2233 警方警告示威者立即離開金鐘一帶

走呀